反抗蒙面法 不如聽日每個人都蒙面以示反抗

港共好突發咁話立個緊急蒙面法
小妹我就覺得不如聽日大家有口罩帶口罩，有咩帶咩最梗要姐住塊面，之後再參加聽日既活動

自推1

自推2

自推3

4

5

6

7/20

8/20

9/20

10/20

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20